我愛你～

wo zhen de zhen de hao ai ni 😘
ni ye ai wo ma?
wo men qu zuo ai ba 😛

講乜柒啊你老母

ni ma bei gou diao 😊

又打拼音呀大陸西

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

臭雞，我鍾意口爆
快d過黎跪低幫我含撚😋

嫐主唔屌鳩我既？

條賤種拎強姦慘劇黎講笑
聲稱要合法化強姦十點後外出嘅女人

你喺網上唔代表可以乜都講
你上得連登就代表你係一個人
唔該你地似返個人
認撚住條雞蟲份人係幾撚低劣

BTW唔洗出鳩post啦，
你都係想洗走你啲柒事姐

痾篤尿照下自己個蝗樣啦
雞都唔show你呀唔知醜
我係你死撚左佢好過啦
仲可以咁厚面皮😭